{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052213",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 스테이693펜션"
    },
    "text": "こんにちは。盈徳ステイ639ペンションです。 お知らせでお知らせします。 ご来店の方の中で22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 追加でお知らせするのは、無料Wi-Fiと全客室で楽しめるオーシャンビューです。 また、オーシャンビューを鑑賞しながら楽しめるバーベキュー場も利用できます。 バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルは2名基準で20,000ウォンであり、追加で1名追加する場合は5,000ウォンが追加されます。 利用時間は入室時から22時までです。 当日現地にてお支払いいただけます。駐車も可能で、無料でご利用いただけます。 ペンションを利用する方は付帯施設と周辺観光地を楽しむことができます。 周辺には盈徳日の出公園と風力発電所が車では2分の距離に位置し、盈徳江口港も車では5分の距離に位置しています。 また、宿の前には盈徳大阜里港の防波堤と釣り場があります。 ここでは、有名船長が自分で釣った新鮮な刺身屋を楽しむことができます。 追加でお知らせするのは、盈徳ズワイガニと紅ズワイガニもマジック取引を提供しているということです。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室が22時以降の場合は、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室が22時以降の場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料Wi-Fiの設備はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiの設備があります。"
        },
        {
            "question": "全客室で楽しめるオーシャンビューとは何ですか？",
            "answer": "全客室でオーシャンビューを楽しむことができます。部屋から海の景色をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は、炭とグリルが2名基準で20,000ウォンです。追加の1名につき5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設と周辺観光地はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの付帯施設として、盈徳日の出公園と風力発電所があります。周辺には盈徳江口港もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前にある防波堤と釣り場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの前には盈徳大阜里港の防波堤と釣り場があります。ここでは新鮮な刺身を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "盈徳ズワイガニと紅ズワイガニの取引はありますか？",
            "answer": "はい、盈徳ズワイガニと紅ズワイガニのマジック取引を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 428
    }
}